一人一個放人飛機嘅原因

我先
諗住搵人sip下時間咋嘛
想放咪放囉

陪女朋友
無敵理由

聽唔少 屌
諗起都嬲嬲地
同返女朋友講約撚咗人唔撚得嘅咩屌

落雨

睇下本身約咗做咩
約做運動嘅話落雨難怪嘅

啱

借口嚟嘅啫

吓, 要理由㗎咩 唔想去囉 完。

病咗

肚痛mmmm

你啱

唔想點解一開始要約人